{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057723",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(선재도) 마리나"
    },
    "text": "楽しいデブ島、ソンジェ島、ヨンフン島への旅行はマリーナホテルと一緒にお願いします！ マリーナホテルでは屋外バーベキュー場をご利用いただけます。 ご利用の際は、生ごみ袋と従量制袋を必ず備えなければなりません。 バーベキュー場は15:00から21:00まで利用可能で、21時以降は利用できません。 バーベキュー場は4人以上から利用可能ですが、4人以上の人数はゴミが多すぎる場合がありますので制限があります。 食材は提供しておりませんので、ご自身でご用意する必要があります。 マリーナホテルは屋内外専用バーベキュー場も運営しており、利用料金は5万ウォンで4名までご利用いただけます。 このスペースには、大型ドラム缶炭火グリル、堅炭、木製テーブル、バーベキュー用食器用具一切が備えられています。 また、木製デッキやバーベキュー専用スペースもございます。 屋外テントテーブル炭火バーベキューも利用可能で、利用料金は3万ウォンです。 グリル、焼き網、炭も提供されます。 客室内部の施設としてはネットフリックス、ユーチューブ、KTオーレジーニースマートアプリ、ツインジェット浴槽、環境にやさしい壁紙リモデリングなどが提供されます。 また、防疫や掃除にも力を入れ、客室内部ではホームウォッシングシステムを運営しており、寝具類が清潔に保たれます。 マリーナホテルはコロナ定期消毒および殺虫防疫を実施しています。 客室の内部施設としては海の眺めの大型2重ウィンドウ、最新インテリア防音窓、無騒音室外機新冷媒エアコン、最新型スマートテレビ、KTオレジニTVスマートアプリユーチューブネットフリックス、デスクトップPC、WiFi、紫外線殺菌カップ消毒機、電気ケトルなどがあります。 バスルーム施設としては、ジェットスパ、一般バス、ひまわりシャワー、ウォッシュレット(温泉、日本の天然入浴剤無料サービス)があります。 ツインルームとツインベッドの事前予約が必要な場合は、銀行振込で予約をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "マリーナホテルでは何時から何時までバーベキュー場が利用可能ですか？",
            "answer": "バーベキュー場は15:00から21:00まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は何人以上から利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は4人以上から利用可能ですが、4人以上の場合、ゴミの制限があります。"
        },
        {
            "question": "マリーナホテルの屋内外専用バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "マリーナホテルの屋内外専用バーベキュー場の利用料金は5万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "屋外テントテーブル炭火バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "屋外テントテーブル炭火バーベキューの利用料金は3万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マリーナホテルの客室の内部施設には何がありますか？",
            "answer": "マリーナホテルの客室の内部施設にはネットフリックス、ユーチューブ、KTオーレジーニースマートアプリ、ツインジェット浴槽、環境にやさしい壁紙リモデリングなどがあります。"
        },
        {
            "question": "マリーナホテルの客室内部施設では何が提供されますか？",
            "answer": "マリーナホテルの客室内部施設では海の眺めの大型2重ウィンドウ、最新インテリア防音窓、無騒音室外機新冷媒エアコン、最新型スマートテレビ、KTオレジニTVスマートアプリユーチューブネットフリックス、デスクトップPC、WiFi、紫外線殺菌カップ消毒機、電気ケトルなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "マリーナホテルでは防疫や掃除にどのような取り組みをしていますか？",
            "answer": "マリーナホテルでは防疫や掃除に力を入れており、ホームウォッシングシステムを運営しています。また、コロナ定期消毒および殺虫防疫も実施しています。"
        },
        {
            "question": "マリーナホテルのバスルーム施設には何がありますか？",
            "answer": "マリーナホテルのバスルーム施設にはジェットスパ、一般バス、ひまわりシャワー、ウォッシュレット(温泉、日本の天然入浴剤無料サービス)があります。"
        },
        {
            "question": "ツインルームやツインベッドの予約は必要ですか？",
            "answer": "ツインルームやツインベッドの予約は事前予約が必要で、銀行振込で予約をお願いします。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場で食材は提供されますか？",
            "answer": "バーベキュー場では食材は提供されませんので、ご自身でご用意する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 613,
        "QA": 620
    }
}